---
aliases:
- ../announce-applications-15.12.1
changelog: true
date: 2016-01-12
description: KDE rilascia KDE Applications 15.12.1
layout: application
title: KDE rilascia KDE Applications 15.12.1
version: 15.12.1
---
12 gennaio 2016. Oggi KDE ha rilasciato il primo aggiornamento di stabilizzazione per <a href='../15.12.0'>KDE Applications 15.12</a>. Questo rilascio contiene solo correzioni di errori e aggiornamenti delle traduzioni, costituisce un aggiornamento sicuro e gradevole per tutti.

Gli oltre 30 bug corretti includono. tra gli altri, miglioramenti a kdelibs, kdepim, kdenlive, marble, konsole, spectacle, akonadi, ark e umbrello.

Questo rilascio include inoltre le versioni con supporto a lungo termine di KDE Development Platform 4.14.16.
